{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022733?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 뜰이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 ご予約の際に追加で人数を入れる場合は予めご連絡ください。 追加された人数には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 また、ペット連れの場合には入室をお断りし、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 宿泊客の皆様は入室及び退室時間を必ず遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にあります。 また、魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は絶対に禁止されており、他の利用客に被害を与えるような行動は控えてください。 退室時にはゴミを分別して排出してください。 また、予約特典としてはバーベキュー利用、無料朝食提供、追加布団セットなどがあります。 バーベキューを利用する場合は、追加料金が発生し、駐車が可能なペンションです。 ペンションの周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の際に追加の人数を入れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に追加の人数を予めご連絡ください。追加された人数には別途費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペット連れでの宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間はありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を必ず遵守していただきますようお願い申し上げます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客の皆様には施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内での炊事や焼肉は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は絶対に禁止されております。"
        },
        {
            "question": "退室時にゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、退室時にはゴミを分別して排出していただきますようお願い申し上げます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としてはバーベキュー利用、無料朝食提供、追加布団セットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、追加料金が発生しますが、駐車可能なペンションですので、お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。おすすめの観光地をご紹介いたしますので、お気軽にお尋ねください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 483
    }
}